[
    {
        "randomId": 319
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    }
]